本人想搞記者招侍會整個問答環節，你問我答

同佢一齊？

請問你一次性行為大約幾秒呀

係味有問必答

單獨

怕自爆，唔答

是

你又窮又成身萬年煙味尿壓味 實冇女肯埋你身啦 請問你一星期叫幾多次雞

0-1

山長水遠由梅窩出發？

灣仔

你灣仔炒散？

會展？

唔答

招侍

啫話係啦
我地去到 睇到有人禿頭地中海四眼猥瑣俾後生仔督背隻果個咪你囉